{
    "1-click open issue": "원터치로 Issue 열기",
    "Add a city": "도시 추가",
    "Add a country/region...": "국가/ 지역 추가...",
    "Add a line": "노선 추가",
    "Add a name in another language": "다른 언어 명칭 추가하기",
    "Briefly describe your changes and provide justification": "변경 사항을 간결하게 설명하고 이유를 제공합니다",
    "Checking Pantone® service availability...": "펜톤® 서비스 사용 가능 여부 확인 중...",
    "City code": "도시 코드",
    "Country/region code": "국가/지역 코드",
    "Edit city": "도시 편집",
    "Enter a valid URL, e.g": "유효한 URL을 입력하세요",
    "Example": "보기",
    "If the button below doesn't work for you, please follow the instructions below:": "아래 버튼을 사용할 수 없는 경우 아래 지침에 따라 문제를 여십시오.",
    "Line code": " 노선 코드",
    "Line": " 노선",
    "Lines": " 노선",
    "Official language":"공용언어",
    "Pantone®": "팬톤®",
    "Pantone® code": "판톤® 코드",
    "Pantone® service is not available": "펜톤® 서비스를 사용할 수 없습니다",
    "Pantone® service is ready": "펜톤® 서비스 준비 완료",
    "Paste following text to the issue body": "다음 텍스트를 Issue 본문에 붙여넣기",
    "Please provide suitable source and justification.": "적절한 출처와 이유를 알려주세요.",
    "Reference link": "참조 링크",
    "Remove this name": "이 명칭 삭제",
    "Submit anyway": "계속 제출",
    "Submit palettes": "제출 팔레트",
    "Your inputs contain the following errors. Please consider fixing it before submitting.": "당신의 입력에 다음과 같은 문제가 있으니 제출하기 전에 수정하는 것을 고려해 주세요."
}
